收到重要情報，大陸網軍將於723朝早8點攻港

啱啱收到情報
GOOGLE CHROME宣傳
大陸百度帝吧網軍準備喺聽朝8點翻牆攻港

啲大陸人留言都幾心水清

我唔知㗎
我睇GOOGLE CHROME
可能成日睇科技嘢
而我同家母北上時成日揾VPN資料時
GOOGLE GHROME手機版空白頁就SHOW咗咁嘅資料畀我啦
脷申：做過亡國興果區選民